如果匯豐銀行10月7日被美國開出首張天價罰單，連登仔有咩想同匯豐及王冬勝講

8月7日宣布制裁11件，10月7日剛好60日，按規定美國要公佈違及制裁令既金融機構名單

早番一個星期賀一賀佢啦

交罰款還交罰款，派息還派息

加大返payme 限額再講

而不執行美國制裁的銀行，則可能被美國施加「二級制裁」

大和分析師賴志文指出，美國將在30到60天後，列出有意和被制裁官員進行重大交易的金融機構，這些機構即可能面臨美國的「二級制裁」，即使制裁的對象僅少數香港銀行，也可能對香港的金融穩定帶來「相當負面」的後果。
報告稱，美國可能有10項制裁措施，且在美國法律下應在1年內至少實施5項、兩年內全部實施，內容包括拒絕美國管轄下的美元融資、外匯和結算交易等，其中多數制裁都有嚴重後果，並讓香港的銀行和金融機構面臨嚴重的融資和貸款風險，也可能間接危及聯繫匯率制度。
賴志文認為，美國可能在未來數周或數月，把更多個人列為首要制裁對象，企業也可能成為制裁目標，預計上市公司或有重大債務者，受制裁相關的影響可能更大。
所謂「二級制裁」是針對世界各地的銀行，可能會因涉嫌與受制裁的個人交易而削弱它們參與美國金融體系的能力，尤其是美元結算，從而對他們進行懲罰。

如果股價跌到個位數，我入市支持吓(1手)

蓬佩奧知道匯豐既一舉一動

要改名叫中共匯豐銀行

5仔成撚日比人罰錢，我作為股東都習慣囉

減limit減到咁細想serve 藍絲
佢地用支那寶好過啦

想cut卡打邊個電話

其實侵侵停鳩5仔產品美元結算真係好撚大獲，對手係中國就話無得話黎就黎姐，對手係一間公司啦喎

無可能

廢老血本無歸

王冬勝下年退休，理撚得你

會唔會擠提

早死早着奶共等天收

唔知港幣會點

幫中國還滿清欠債

唔係，產品指金融產品 外滙 保險 等等用美元結算都中招，5仔會點

匯豐印$7.8 港元
要向MA 出$1美金負債證明書

如果匯豐冇得用美金
佢唔會出到美金負債證明書
出到都係廢紙

搬去Barclays

讓王冬勝留係大灣區食屎，草都無得佢食

對美 唔執行制裁等被罰天價
對中 執行就違返國安法同HKMA指示

共唔是咁易乃的